馬場莎拉 vs 蔣嘉琦bb, 點揀？

正評：馬場莎拉
負評：蔣嘉琦bb

參考圖片：
1）馬場莎拉

2）蔣嘉琦bb

點揀？

莎拉好撚正

系統信息：已有4個楊明綸分身俾左正評

你個女正d

屌
原來楊明綸有咁多連登ac
Admin 識做野啦

英文台 Jenny

巴打..
保重.....

張美德

老豆睇馬成日聽到佢個名 原來咁大年紀下

有去開馬場應該成日見到佢真人喎
係沙圈行黎行去個鬼婆咪係佢

無鐵旦王仔仔條女